獨遊 - 有冇巴絲都係係高雄？

近排成日夢遊 身心俱疲
為左響應8月5罷工
但係公司又直接指令唔可以嗰日射波/病假
於是尋晚12點買左機票
一陣4點機去高雄 一於罷盡佢
對唔住我去唔到集會 但係我會搵機會係到步後文宣
有冇巴絲都係係高雄？

7/8係高雄

我7/8就走喇

又話韓國瑜做市長就罷去高雄既

6/8係高雄

而家喺西門町，訓醒搭高鐵去，住宿都未落實，7日內想搵個人希望會搵到..